Command format:

[ec] [cc] [ss] [parameters if needed] [ts]

[ec] - command header: ASCII escape character (0x001B) and upper case letter C
[cc] - command string
[parameters]
[ts] - termination character/sequence: default - carrier return (0x000A)
[ss] - stage

Command      Code Description       Command Group

// Configuration and Setup group. Stage (ss) specifier non-existent. No read back from device
ID		Identification command                              Configuration
EP		Enable Even Parity                                  Configuration
OP 		Enable Odd Parity                                   Configuration
ZP		Disable Parity                                      Configuration
DF		Set HP 5890 default configuration                   Configuration
E+		Enable echo                                         Configuration
E-		Disable echo (default)                              Configuration
H+		Enable host handshake -ENQ/ACK                      Configuration
H-		Disable host handshake (default)                    Configuration
N+		Enable HP 5890 (node) handshake -ENQ/ACK (default)  Configuration
N-		Disable HP 5890 (node) handshake                    Configuration
RS		Define read sequence (default (none))               Configuration
TS		Define termination sequence (default (CR/LF))       Configuration
X+		Enable XON/XOFF protocol                            Configuration
X-		Disable XON/XOFF protocol (default)                 Configuration
AR 		Acquire or release remote control; locks keyboard   Status and Setpoint
AT		Read actual temperatures and flows                  Status and Setpoint
CA		change all; send a workfile to HP 5890              Status and Setpoint
EV		Read HP 5890 environmental status
IC		Read hp 5890 instrument configuration
IF		Read hp 5890 instrument fault string
IK 		Read last hp 5890 key pressed
LA		list all; receive a workfile from HP 5890           Status and Setpoint
LU		lock or unlock the start key
OT		output text to the hp 5890 display
RF		read Hp 5890 serial interface fault word            Status and Setpoint
RI		read run and readiness information                  Status and Setpoint
RK		perform remote keystrokes from the host             Status and Setpoint
RT		retransmit last message sent by the hp 5890         Status and Setpoint
HR		delays start until host is ready
SM		requests that the host be notified when the HP 5890 status is modified
ST		start notification when hp 5890 begins to run
CD 		configure data transfer                             Data Setup and Control
CP		configure signal producers                          Data Setup and Control
SD		send signal data                                    Data Setup and Control
